[26] 25歲P牌出R1保險

會唔會好貴?

你打去問重快知

受唔受保都成問題

26 沒點分車款 P牌 1500蚊 你出部火箭都得

你係出先好上黎問

零經驗P牌仔1600蚊出咗部高危車

得啦威啦

咁正

Subaru R1你就有得諗嘅

cbf 150 同r6 都係1500蚊 鴻朗

搭單問
p 牌撞過保險 有無邊間肯保？
價錢唔係問題 但當然唔好太過份

順便出埋死亡證

26 生涯已完 下世再玩過26啦你

你車神？

我真係好鍾意揸26，唔好咁對我

出過 唔貴